<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:ror="http://rorweb.com/0.1/" >
<channel>
  <title>ROR Sitemap for http://baronliving.com/</title>
  <link>http://baronliving.com/</link>

<item>
     <link>http://baronliving.com/</link>
     <title>

        Jasa desain arsitektur, interior, dan kontraktor berkualitas dan terpercaya    </title>
     <description>One Stop Solution untuk semua kebutuhan Interiormu, Merencanakan, merancang, melakukan konstruksi, dan custom furnitur Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman, Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>0</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/dashboard</link>
     <title>

        Jasa desain arsitektur, interior, dan kontraktor berkualitas dan terpercaya    </title>
     <description>One Stop Solution untuk semua kebutuhan Interiormu, Merencanakan, merancang, melakukan konstruksi, dan custom furnitur Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman, Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/data/Arsitektur</link>
     <title>

        Arsitektur    </title>
     <description>One Stop Solution untuk semua kebutuhan Interiormu, Merencanakan, merancang, melakukan konstruksi, dan custom furnitur Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman, Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/data/Desain-Interior</link>
     <title>

        Desain Interior    </title>
     <description>One Stop Solution untuk semua kebutuhan Interiormu, Merencanakan, merancang, melakukan konstruksi, dan custom furnitur Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman, Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/data/Custom-Furnitur</link>
     <title>

        Custom Furnitur    </title>
     <description>One Stop Solution untuk semua kebutuhan Interiormu, Merencanakan, merancang, melakukan konstruksi, dan custom furnitur Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman, Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/data/Kontraktor</link>
     <title>

        Kontraktor    </title>
     <description>One Stop Solution untuk semua kebutuhan Interiormu, Merencanakan, merancang, melakukan konstruksi, dan custom furnitur Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman, Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Arsitektur/TEMCI-kost</link>
     <title>

        TEMCI kost    </title>
     <description>Baron Living Studio - TEMCI kost - Projek kos ini menghadirkan konsep klasik modern yang menyatu dengan kebutuhan fungsionalitas kos-kosan. Kami menerapkan opening bulat pada dinding untuk menciptakan sirkulasi udara yang optimal ke setiap kamar. Konsep ini tidak hanya memberikan sentuhan estetika klasik modern yang elegan, tetapi juga meningkatkan kenyamanan ruangan di dalamnya. Sehingga, diharapkan penyewa akan betah tinggal di kos ini.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Desain-Interior/TEMCI-kost</link>
     <title>

        TEMCI kost    </title>
     <description>Baron Living Studio - TEMCI kost - Interior Temci Kost fokus pada kenyamanan ruang komunal di lantai dasar. Dengan mengusung konsep minimalis modern, kami menciptakan atmosfer yang clean dan cozy kesukaan para Gen-Z. Sofa besar ditempatkan di ruangan ini untuk mendukung kenyamanan penghuni. Rak-rak penyimpanan yang ditata rapi menambah elemen dekoratif yang menyelaraskan ruangan. Di bawah area tangga, kami menempatkan pantry, menambahkan kepraktisan dan fungsionalitas dalam desain ini. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Custom-Furnitur/NN-House</link>
     <title>

        NN House    </title>
     <description>Baron Living Studio - NN House - Pengerjaan custom furniture NN House dimulai dari area dapur. Kitchen set yang sebelumnya telah didesain oleh Tim Baron Living Studio mulai dibuat dengan penuh ketelitian dan presisi. Finishingnya menggunakan HPL dengan pemilihan warna yang cukup kontras yaitu hitam dan cream. Perpaduan dua warna ini sengaja dipilih untuk menciptakan kesan hangat pada ruangan. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/Artikel</link>
     <title>

        ARTIKEL PT KANPA    </title>
     <description>One Stop Solution untuk semua kebutuhan Interiormu, Merencanakan, merancang, melakukan konstruksi, dan custom furnitur Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman, Membantumu mewujudkan ruangan yang nyaman</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Arsitektur/Heeh-Cafe</link>
     <title>

        Heeh Cafe    </title>
     <description>Baron Living Studio - Heeh Cafe - Fasad depan Heeh Cafe mengaplikasikan konsep industrial minimalis yang instagramable sehingga diharapkan dapat menarik pengunjung. Kesan maskulin terpancar dari finishing dinding yang berwarna hitam serta tekstur kasar pada bagian dak-nya.  Penambahan aksen kayu pada daun kusen pintu dan tanaman rambat di bagian atasnya menambah kesan cozy pada bangunan ini. Adanya lampu neon memberikan ciri khas tersendiri sekaligus dapat menaikkan promosi Heeh Cafe.
</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Desain-Interior/Heeh-Cafe</link>
     <title>

        Heeh Cafe    </title>
     <description>Baron Living Studio - Heeh Cafe - Area dalam cafe didominasi dengan warna abu-abu, putih, dan hitam yang memberikan kesan maskulin namun tetap comfy untuk dijadikan tempat nongki. Dinding unfinished diaplikasikan dalam ruang ini untuk memunculkan nilai estetika dekorasi yang tinggi sehingga akan mencuri perhatian customer yang datang. Kombinasi dinding unfinished dengan lantai kayu juga menambah kesan hangat. Selain itu, pemilihan konsep ini juga lebih ekonomis karena tidak perlu mengeluarkan bi</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Arsitektur/U-House</link>
     <title>

        U House    </title>
     <description>Baron Living Studio - U House - U House merupakan proyek renovasi fasad rumah yang mengadopsi konsep Japandi untuk menciptakan suasana yang lebih cozy dan kekinian. Konsep japandi sendiri adalah ‘perkawinan’ antara interior Jepang dan  Scandinavian. Setiap detailnya diatur dengan seksama untuk menghadirkan nuansa Scandinavian yang autentik dengan sentuhan kayu dan tanaman hijau khas interior Jepang. Kami juga menambah secondary skin di lantai 2 untuk menghalau ruang di dalamnya dari panas ma</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Arsitektur/NN-House</link>
     <title>

        NN House    </title>
     <description>Baron Living Studio - NN House - NN House menghadirkan kesan mewah dengan sentuhan tropis yang elegan. Dirancang menggunakan atap  limasan untuk menyusaikan dengan iklim di Indonesia, karena jenis atap ini mampu mengurangi suhu panas di dalam rumah. Kombinasi desain minimalis modern dengan nuansa tropis memberikan kesan harmoni yang memikat, mempertahankan keseimbangan antara fungsionalitas dan estetika rumah.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Arsitektur/MJ-House</link>
     <title>

        MJ House    </title>
     <description>Baron Living Studio - MJ House - MJ House mengusung konsep American Style yang dipadukan dengan sentuhan classic modern. Fasadnya dilengkapi elemen dekoratif berupa finishing conwood sehingga tanpa cat dinding pun rumah tetap terlihat klasik dan estetik.  Atapnya yang bergaya limasan menambah pesona keunikan tersendiri dari rumah ini. Penambahan pintu kaca lipat dan jendela adumanis menciptakan kesan kesatuan yang harmonis pada sisi bangunan. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Arsitektur/WK-House</link>
     <title>

        WK House    </title>
     <description>Baron Living Studio - WK House - WK House menerapkan konsep classic modern yang memukau. Selain desainnya yang elegan, keunggulan rumah ini juga terletak pada landscaping taman yang rapi dan apik. Terdapat sliding door yang menghubungkan taman dengan ruang makan, jadi penghuni dapat beraktifitas sambil menikmati keindahan taman. Area taman ini juga dilengkapi kolam ikan di bagian sudutnya untuk menunjang hobi owner-nya.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Arsitektur/TG-House</link>
     <title>

        TG House    </title>
     <description>Baron Living Studio - TG House - Dalam proyek TG House kami mengaplikasikan konsep Javandis dengan menggunakan dinding terakota bata expose yang memberikan sentuhan klasik dan autentik. Jendela besar pada bagian depan menjadi akses cahaya alami masuk ke dalam rumah. Terdapat area kecil untuk tanaman agar rumah terlihat lebih asri. Dari luar, rumah ini tampak seperti satu lantai, namun bagian dalamnya terdapat basement  untuk menambah kebutuhan ruang penghuni.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Arsitektur/SPKT-Polres</link>
     <title>

        SPKT Polres    </title>
     <description>Baron Living Studio - SPKT Polres - Eksterior SPKT Polres menghadirkan konsep industrial yang menggabungkan kekuatan dan estetika. Dengan sedikit sentuhan wall panel WPC, kami menciptakan visual yang menarik dan modern. Pilihan atap joglo tidak hanya memberikan nuansa tradisional yang membumi, tetapi juga menambahkan elemen keindahan dan keunikan pada bangunan. Proyek ini mencerminkan pendekatan kami yang holistik dalam merancang eksterior, di mana keindahan dan fungsionalitas bersatu untuk menc</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Arsitektur/Graha-House</link>
     <title>

        Graha House    </title>
     <description>Baron Living Studio - Graha House - Graha House adalah proyek desain interior yang mengusung konsep rumah klasik Amerika yang cantik dan elegan. Dengan jendela besar, cahaya alami dapat masuk ke dalam rumah, menciptakan suasana yang hangat dan menyenangkan. Desainnya memadukan keanggunan dan keindahan, membuat rumah ini terlihat sangat istimewa</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Arsitektur/KN-House</link>
     <title>

        KN House    </title>
     <description>Baron Living Studio - KN House - Desain eksterior kontemporer pada KN House menampilkan kombinasi antara elemen-elemen modern, garis bersih, dan penggunaan material yang inovatif. Bentuk bangunan atau fasad rumah tampak menarik dengan berbagai lengkungan. Penggunaan baja, kaca, dan beton menciptakan tampilan yang bersih dan futuristik. Kami juga mengaplikasikan lampu dinding untuk menyoroti elemen-elemen tertentu pada bangunan. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Desain-Interior/NN-House</link>
     <title>

        NN House    </title>
     <description>Baron Living Studio - NN House - Konsep interior NN House selaras dengan eksteriornya yang mengusung gaya modern minimalis. Setiap detail, dari pencahayaan hingga pilihan furniture, dipertimbangkan secara cermat untuk menciptakan ruang yang clean dan menarik. Area dapurnya terdapat minibar dan terhubung langsung dengan taman, sehingga nantinya aktivitas di ruangan ini akan terasa hangat dan nyaman.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Desain-Interior/Director-Room</link>
     <title>

        Director Room    </title>
     <description>Baron Living Studio - Director Room - Fokus utama projek Director Room adalah menciptakan lingkungan kerja yang efisien dan modern namun tetap nyaman dan elegan. Dinding ruangan dihiasi dengan kulit batu alam, memberikan sentuhan eksklusif tanpa menghilangkan kesan office room yang profesional. Pemilihan pintu sliding ditujukan untuk kepraktisan sekaligus mengoptimalkan space yang cukup terbatas. Projek ini menggabungkan estetika desain dan fungsionalitas untuk menciptakan ruang kerja yang memen</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Custom-Furnitur/WK-House</link>
     <title>

        WK House    </title>
     <description>Baron Living Studio - WK House - Konsep interior WK House tak jauh beda dengan eksteriornya, yaitu classic modern. Terlihat jelas pada ruang keluarganya yang didominasi sentuhan elegan warna putih dengan sentuhan kayu pada pemilihan furniturnya. Untuk memberikan dimensi visual, kami menambahkan aksen warna abu pada sofa dan gorden, menciptakan harmoni yang menawan dan mengundang dalam ruangan. Hasilnya, ruang keluarga tidak hanya estetis, tetapi juga nyaman dan sesuai dengan keinginan owner.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Kontraktor/NN-House</link>
     <title>

        NN House    </title>
     <description>Baron Living Studio - NN House - NN House menghadirkan kesan mewah dengan sentuhan tropis yang elegan. Dirancang menggunakan atap  limasan untuk menyesuaikan dengan iklim di Indonesia, karena jenis atap ini mampu mengurangi suhu panas di dalam rumah. Kombinasi desain minimalis modern dengan nuansa tropis memberikan kesan harmoni yang memikat, mempertahankan keseimbangan antara fungsionalitas dan estetika rumah.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Kontraktor/WK-House</link>
     <title>

        WK House    </title>
     <description>Baron Living Studio - WK House - WK House menerapkan konsep classic modern yang memukau. Selain desainnya yang elegan, keunggulan rumah ini juga terletak pada landscaping taman yang rapi dan apik. Terdapat sliding door yang menghubungkan taman dengan ruang makan, jadi penghuni dapat beraktifitas sambil menikmati keindahan taman. Area taman ini juga dilengkapi kolam ikan di bagian sudutnya untuk menunjang hobi owner-nya.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/Kontraktor/SPKT-Polres</link>
     <title>

        SPKT Polres    </title>
     <description>Baron Living Studio - SPKT Polres - Eksterior SPKT Polres menghadirkan konsep industrial yang menggabungkan kekuatan dan estetika. Dengan sedikit sentuhan wall panel WPC, kami menciptakan visual yang menarik dan modern. Pilihan atap joglo tidak hanya memberikan nuansa tradisional yang membumi, tetapi juga menambahkan elemen keindahan dan keunikan pada bangunan. Proyek ini mencerminkan pendekatan kami yang holistik dalam merancang eksterior, di mana keindahan dan fungsionalitas bersatu untuk menc</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/TEMCI-kost</link>
     <title>

        TEMCI kost    </title>
     <description>Baron Living Studio - TEMCI kost - Interior Temci Kost fokus pada kenyamanan ruang komunal di lantai dasar. Dengan mengusung konsep minimalis modern, kami menciptakan atmosfer yang clean dan cozy kesukaan para Gen-Z. Sofa besar ditempatkan di ruangan ini untuk mendukung kenyamanan penghuni. Rak-rak penyimpanan yang ditata rapi menambah elemen dekoratif yang menyelaraskan ruangan. Di bawah area tangga, kami menempatkan pantry, menambahkan kepraktisan dan fungsionalitas dalam desain ini. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/NN-House</link>
     <title>

        NN House    </title>
     <description>Baron Living Studio - NN House - NN House menghadirkan kesan mewah dengan sentuhan tropis yang elegan. Dirancang menggunakan atap  limasan untuk menyesuaikan dengan iklim di Indonesia, karena jenis atap ini mampu mengurangi suhu panas di dalam rumah. Kombinasi desain minimalis modern dengan nuansa tropis memberikan kesan harmoni yang memikat, mempertahankan keseimbangan antara fungsionalitas dan estetika rumah.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/Heeh-Cafe</link>
     <title>

        Heeh Cafe    </title>
     <description>Baron Living Studio - Heeh Cafe - Area dalam cafe didominasi dengan warna abu-abu, putih, dan hitam yang memberikan kesan maskulin namun tetap comfy untuk dijadikan tempat nongki. Dinding unfinished diaplikasikan dalam ruang ini untuk memunculkan nilai estetika dekorasi yang tinggi sehingga akan mencuri perhatian customer yang datang. Kombinasi dinding unfinished dengan lantai kayu juga menambah kesan hangat. Selain itu, pemilihan konsep ini juga lebih ekonomis karena tidak perlu mengeluarkan bi</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/U-House</link>
     <title>

        U House    </title>
     <description>Baron Living Studio - U House - U House merupakan proyek renovasi fasad rumah yang mengadopsi konsep Japandi untuk menciptakan suasana yang lebih cozy dan kekinian. Konsep japandi sendiri adalah ‘perkawinan’ antara interior Jepang dan  Scandinavian. Setiap detailnya diatur dengan seksama untuk menghadirkan nuansa Scandinavian yang autentik dengan sentuhan kayu dan tanaman hijau khas interior Jepang. Kami juga menambah secondary skin di lantai 2 untuk menghalau ruang di dalamnya dari panas ma</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/MJ-House</link>
     <title>

        MJ House    </title>
     <description>Baron Living Studio - MJ House - MJ House mengusung konsep American Style yang dipadukan dengan sentuhan classic modern. Fasadnya dilengkapi elemen dekoratif berupa finishing conwood sehingga tanpa cat dinding pun rumah tetap terlihat klasik dan estetik.  Atapnya yang bergaya limasan menambah pesona keunikan tersendiri dari rumah ini. Penambahan pintu kaca lipat dan jendela adumanis menciptakan kesan kesatuan yang harmonis pada sisi bangunan. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/WK-House</link>
     <title>

        WK House    </title>
     <description>Baron Living Studio - WK House - WK House menerapkan konsep classic modern yang memukau. Selain desainnya yang elegan, keunggulan rumah ini juga terletak pada landscaping taman yang rapi dan apik. Terdapat sliding door yang menghubungkan taman dengan ruang makan, jadi penghuni dapat beraktifitas sambil menikmati keindahan taman. Area taman ini juga dilengkapi kolam ikan di bagian sudutnya untuk menunjang hobi owner-nya.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/TG-House</link>
     <title>

        TG House    </title>
     <description>Baron Living Studio - TG House - Dalam proyek TG House kami mengaplikasikan konsep Javandis dengan menggunakan dinding terakota bata expose yang memberikan sentuhan klasik dan autentik. Jendela besar pada bagian depan menjadi akses cahaya alami masuk ke dalam rumah. Terdapat area kecil untuk tanaman agar rumah terlihat lebih asri. Dari luar, rumah ini tampak seperti satu lantai, namun bagian dalamnya terdapat basement  untuk menambah kebutuhan ruang penghuni.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/SPKT-Polres</link>
     <title>

        SPKT Polres    </title>
     <description>Baron Living Studio - SPKT Polres - Eksterior SPKT Polres menghadirkan konsep industrial yang menggabungkan kekuatan dan estetika. Dengan sedikit sentuhan wall panel WPC, kami menciptakan visual yang menarik dan modern. Pilihan atap joglo tidak hanya memberikan nuansa tradisional yang membumi, tetapi juga menambahkan elemen keindahan dan keunikan pada bangunan. Proyek ini mencerminkan pendekatan kami yang holistik dalam merancang eksterior, di mana keindahan dan fungsionalitas bersatu untuk menc</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/Graha-House</link>
     <title>

        Graha House    </title>
     <description>Baron Living Studio - Graha House - Graha House adalah proyek desain interior yang mengusung konsep rumah klasik Amerika yang cantik dan elegan. Dengan jendela besar, cahaya alami dapat masuk ke dalam rumah, menciptakan suasana yang hangat dan menyenangkan. Desainnya memadukan keanggunan dan keindahan, membuat rumah ini terlihat sangat istimewa</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/KN-House</link>
     <title>

        KN House    </title>
     <description>Baron Living Studio - KN House - Desain eksterior kontemporer pada KN House menampilkan kombinasi antara elemen-elemen modern, garis bersih, dan penggunaan material yang inovatif. Bentuk bangunan atau fasad rumah tampak menarik dengan berbagai lengkungan. Penggunaan baja, kaca, dan beton menciptakan tampilan yang bersih dan futuristik. Kami juga mengaplikasikan lampu dinding untuk menyoroti elemen-elemen tertentu pada bangunan. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://baronliving.com/detail/project/all/Director-Room</link>
     <title>

        Director Room    </title>
     <description>Baron Living Studio - Director Room - Fokus utama projek Director Room adalah menciptakan lingkungan kerja yang efisien dan modern namun tetap nyaman dan elegan. Dinding ruangan dihiasi dengan kulit batu alam, memberikan sentuhan eksklusif tanpa menghilangkan kesan office room yang profesional. Pemilihan pintu sliding ditujukan untuk kepraktisan sekaligus mengoptimalkan space yang cukup terbatas. Projek ini menggabungkan estetika desain dan fungsionalitas untuk menciptakan ruang kerja yang memen</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
</channel>
</rss>
  